屯門珀御1房戶「鬆綁」即沽 3年升值17%

中原地產屯門兆康站分行資深分區營業經理劉月華表示，一二手持續升溫，成交急速。屯門珀御剛錄得SSD「鬆綁」即沽的成交個案，單位為高層B室，實用面積354平方呎，一房間隔，向南，開價598萬元，新近獲外區首置客垂青，議價後以570萬元承接，平均實用呎價16102元。

劉月華表示，買家睇樓約1星期，鍾情珀御樓齡新，上址間隔合用，樓價合預算，快速拍板入市。原業主則於2017年5月以488.15萬元一手買入單位，剛SSD「鬆綁」，現沽出單位，賬面獲利81.85萬元，單位期內升值約17%。

下年所有一房入場費20000呎

扣埋物業稅同佣
帳面賺得60萬都無

如果無5成首期以上 根本無肉食

3年乜都無做,賺60萬重唔夠?如果自住重賺埋租金

當年嘅19萬印花稅用AA回佣都抵消返十萬八萬

總結: 又贏

租樓又贏

新樓要比佣？我有無眼花？

比盡扣印花，新樓回佣點都多過賣樓1隻佣啦

賣樓要俾物業稅？

屌奶星 唔怪得山山一房會有人買......

人地扮買過新樓
唔好拆穿人

屯門600萬兩房都買到啦

其實巴打知唔知「物業稅」是乜嘢黎既？

係 計埋息真係無

數盲？

算係2手好聽半新樓。元朗好多選擇2房 600都唔洗。點解會簡 屯門

物業稅定印花稅

請指教

真心求教 唔係買家俾稅咋咩？賣家有稅要俾？

你賣唔下家唔洗俾佣？

最勁係隔離個豐連....升超過1倍

印花 醒唔起個名

同兒登仔講呢d

我係覺得賺得少

未計樓花期

SSD鬆左綁 賣家要俾印花稅咩？

印花稅15萬
回佣7皮啦最少

本金比2成首期110萬左右
呢個回報OK啦

就算溱柏尚悅都唔會差過珀御囉
起碼純私樓區、近市中心

珀御位置好差喎

呢個應該係近年最癲既新樓

元朗國……

如果屯門南有新站 雙寓應該升到仆街

呢個真

唔認同,碼頭區配套冇屯門市中心咁好
同埋幾時先起得成

SSD係額外印花稅
原本仲有個從價印花稅
從價印花稅當時原業主買樓已經要俾
3年鬆綁只係唔洗再俾額外印花稅

哦 你意思原業主買個陣俾既印花稅

好似有排都未開波

初步建議的落實時間為2030年動工、2036年通車～ 唔知真唔真

呢D落實左都要廿年...白石角果D FF計劃到個孫出世都未有

山山西d定佢西d？

上左田土廳先再講。近排啲創新高我好有保留

二手好少撻既
又唔係豪宅
樓花就預佢幾十單撻訂

我都覺我柒到核爆

真係好多未買過樓既扮有經驗黎討論

佢～我覺得

冇人會理
得連登介意
唔通而家住喺元朗啲人要搬咩

元朗多黃店～好似係

豐連一手賣得太平